(WTS)搞左四年既員工折扣互相分享群

為左繼續擴大我地群組擁有既折扣,依家又黎第N次招攬新人加入啦

Background:

1.依家大概有650人,分開左3個wts群
2. 建立左 4 年
3. 只要係group入面打自己想要既折扣, admin / 其他會員就會協助你
4. 咁多人都仲要加係因為不斷會有 pt唔做, 同埋唔夠多名牌折扣

我地需要既人

1. 有員工既優惠提供, 並且樂意幫番人
2. 暫時不接受 保險,地產經紀
3. 會多d上水 就最好
4. 唔接受VIP discount ,生日優惠
5. 先小人後君子, 如發現 抽水/蓄意唔幫人/根本無呢個折扣 即踢

有興趣既朋友係度入番d資料, 應承大家14日內加一次

Push

推

Cartier lv gucci loewe 等有折... 全部都係vip

push

餐廳嘅折ok?

Ok

pish

Pushhhhhhh

我屌你老母臭西，個垃圾group我走左3年，仲成撚日無啦啦有人add我R折，我R你老母啦
班管理員最撚on9,成日問問問，老奉要比你？
我拎nike6折出黎，你比時間廊9折我？
我換你老母西啦

求tnf 折

Pishhhh

我

推推先

推下先

Post

想入谷

Up

PUSH

Pushpush

推推推

我都有撞過 r完拍拍囉友走 到我r番就3催4請
之後退左因爲有野想r番折入番 又話電話唔知點解add唔到

pusg

推推

等緊巴打add入谷

入得呢個grp唔係就為左呢樣咩??

利申: 非sales冇入過

其實可否整理一下 方便啲

低質group 大家唔好入
唔關樓主事 根本入得去大部份人都係為左r折 自己可能手揸個濕鳩牌子9折就入到去周圍r人nike uniqlo d 6折7折
到比人r返折時候d人十問九唔應 每日都keep住有人退group

問uniqlo折扣到依家都無回覆過。